蘭花劫1

無人開？

一嚟咁開放

無人睇

係

又話見唔到你

舊到不得了

呢套野係咪4k高清製作?

又話9點半唔會再見到你

無野做咪開下post

480掛

首歌好老套下

Wow! Old drama is so exciting!!!

諗緊自己係咪睇緊凌晨啲劇

LM睇腰斬

好睇唔慣呢啲畫質

主題曲同十年前真係一模一樣

同梟雄係咪同一個宇宙

我隻眼是唔是出左事
好蒙

係，好無feel

處女唐寧

驗下眼啦

真係似 好舊

幾好聽喎 不過唔係hana唱啫

好似入左第二個時空咁

睇唐寧

tvb咩事
傻左搵十年前劇出來播

仲處？

冇星夢班友唱囉

kelly wo move your body

有種時代感

其實點解呢套收埋十年都唔播

蝦餃老母唱主題曲

櫻雪午間劇場

陳慧琳唱主題曲😮？

魯芬bb

起晒格都唔知睇黎做乜尻
轉返4:3畫面好過啦,咁撚難頂,好睇既都唔想睇落去

hana bb

屌你老尾
好撚蒙

首歌咁難聽

鼎爺

準備熄電視，之後搵第二個開post啦

高清電視睇 VCD

為左睇唐寧

睇到頭暈

畫質起格

伍慧珊

頂爺套阿爺廚房早拍d定呢套

dvd la

得你咁on會開

雪梨姐好後生

得字幕係真係清嘅

吊 不如去一去廣告先 隻眼頂唔住

十年前😂

3d 識條鐵

歲月留聲
執柒咗佢啦

Maymay做臭西真係入型入格

熄左

字幕清過D 人

套野係咪無劇情
得24小時獄中sm
驚睇完會心理唔平衝

你走啦

應該唔會有第2個post

我嚟睇已經冇起萬前既演員..
陳嘉儀...

睇開高清真係返唔到轉頭
雖然十年前都係呢啲畫質

我都係勁劇先開

連登仔唔係最期待睇dark野？

呀海而家好似後生過十年前

呢套野會唔會有份係台慶
提名男女主角最佳劇集?

港版月黑高飛？

kfccoffee 幾勁

cls啲畫質咁
係咪95年拍

搵下邊d靚女而家已經冇係tbb可能會推爆

塞錢比古明華
直頭放埋個犯都得啦

魯芬

一路好走.gif

國產007

[有少少悶

真係「調理濃霧蘭花劫」

電器舖呢個時候應該轉哂去播VIU

比面睇下

支持

77 仲好

垃圾睇垃圾

屌你老母啲畫面 無心機睇
睇詭探

呢套都開post
仆你個街打手打到你咁撚折墮

想睇唐寧都睇得咁辛苦

拍完套4k冇哂錢

係 已轉99台

丁蟹？

果個年代既劇 女人條眉好搞笑

點解啲畫質同我喺亞視歲月留聲睇鱷魚淚差唔多

係回憶定係以後畫面都係咁？

個船入口

低清到

上船畫面

唐寧同yoyo

我見80年代啲戲都有得高清化，應該係無記班人自己懶

大家唔駛咁嬲,仲有一樣野係高清

呢套胡定欣做咖呢啡

將DVD格式影片，倍線成藍光格式

好逼真

紙紮😂

好高質

睇viutv好過

又話唔好睇，仲推咩呀

原本今日係播呢套

見到都唔想睇

推

睇呢套好過

有hana唱主題曲？

不了

正好多,主角吸引,題材特別
應該會係一套合理既好劇

jason

咪又係垃圾

做完呢套好似會直落播返

笑死

無啦啦衝岀去做乜

D戲用菲林拍..個種本身放幾大都得..但數碼機..係有幾多pixel就係有幾多pixel

我阿媽問部電視係咪濛佐

蘇玉華咁憎田蕊妮嘅

田蕊妮係咪鍾意蘇玉華

亞視返嚟啦

真情清d定呢套清d

條2打6趴係度

仆街

番家中
平時會mytvsuper一路行一路時睇
而家可以慳番d data

比人話打手

4k高清製作都唔睇?

好似冇戴眼鏡睇電視咁

好型

蘇玉華憎啊田嘅原因就係因為啊田勾引佢老豆？

第一集d氣氛十足死老豆咁 都唔知有咩好睇

仲以為電視跳咗去analog
廿年前拍落嘅倉底貨

睇左一節

蘭花劫真係好好睇呀

tvb 好波

咩原因夠膽播爛花劫係咪睇唔起viu先咁做，以前atv係度都唔敢啦

光影位有一條粗黑線 睇到眼都突

蘇玉華以前都係做雞

勁多負皮
d劇情老套到。。。。

好悶

係咪見同囚反應ok，所以出呢套劇

低清到呢，仲以為睇緊啲重播劇

個肥佬以前仲係好瘦

第一集嚟講劇情幾豐富

仲夠膽死話係倉海遺珠

呀田比起同鄭膠果套迷果陣好戲左

擺明畀機會viutv
你地對商業策略識條鐵咩

個警長當年幾靚仔 宜家肥到

對呢d題材冇乜興趣
個名仲要咁

低高清我反而冇乜所謂
我係睇戲睇到就ok個類人

魯芬BB

策你老母
viu果套得半個鐘睇
之後半個鐘咪又轉台

yoyo

好多野都交代得唔係幾清楚

yoyo隔離果個乜水黎

我要睇阿爺廚房呀！

馬蹄露個死樣

琴日又話今日消失既你

直頭想寫封投訴信

套野真係好柒，仲諗住有驚喜

我係咪j得多? 咁蒙既套野

D龍套都交足戲

垃圾

仲妹
我仲以為係家姐

片尾

請到陳慧琳唱

仲話滄海遺珠

啲字濛到

馬蹄露好乞人憎

唐寧bb

唐寧BB做獄官

趁家下有得食好食多d喇……

等左成粒鐘都無唐寧

原來首歌係Kelly唱完全認唔到

劉諾生作曲

聽日有唐寧啦

通訊局唔會受理

欣賞阿田演技大躍進已經值回票價

好靚女

佢會唔會憑呢套拎視后

收到風tvb 準備開拍《蘭花劫2之劫蘭花》

爛台爛劇爛演員

鼎爺下下打頭會打死蘇玉華架喎

播舊劇不如重播賭場風雲好過啦

閪蘭花

站得太久 分岔口怎麼去走

正到

尋晚仲睇緊4K拍攝，今晚即時變480P。
TBB 係要讚一讚既

呢種落差係得無線先做到
唔係講緊劇本質素呀 係畫面

賭場風雲一定追
你贏既機會係零阿

嘩 4條A啊

好似係揾班麻甩佬拍 蘭花劫2之菊花劫

Tbb受左咩刺激

好清

我鐘意
走進五星酒店
多d

菲林同錄影帶原理上嘅分別
菲林係光學記錄 基本上只係受限於條菲林嘅微粒大細同菲林scanner嘅resolution
錄影帶本身就係預咗for電視出街 係幾多scanline就幾多scanline 高清化只能夠後期靠電腦"估"出嚟

btw佢夠薑咪全部倉底貨都4K重拍囉 最多啲死咗/跳槽嘅搵過第二個拍

好笑睇無線啲劇會笑得出
今晚見到呢幕真係大笑

阿田以前啲演技好過依家
不過keep得好呢樣係真

Jason袁生 嗰陣容唔係幾開胃
蘭花劫起碼係實力派擔起

其實有咩好笑

睇得太清
對眼唔攰咩

唔怪得件事好似見過咁
原來發生過，不過唔係呢個台

d畫質仲好似差過凌晨重播既妙手仁心咁既

帶住恥笑既心情去睇

起碼人哋亞視都知柒唔敢攞嚟宣傳
而家仲要聲稱套蘭花刼用數碼優化聲畫 咪即係4:3唔係直出/夾硬拉到16:9 中間主題曲嗰啲位有特別處理過 淨係拉到14:9架咋

係咪得我覺得幾好睇

冇達哥冇巫婆冇脆魚冇班星夢唱主題曲自然覺得好睇
講劇情演員呢套認真唔差
利申：以前睇過

乜香港有用過槍決咩？ 以為一路都係絞刑
利申：冇睇

呢套雖然係域多利監獄取景，但場景設定係上海

蘭你老母臭閪呀

吊 無睇一日多左成百幾個負評

因為你呢句即刻負皮左

幾時腰斬？咩盤口

唐寧bb出場未呀

傻喇，琅琊榜西遊記都冇腰斬，呢套得嗰二十集好快完喇

冇想像中咁低清

sad

陳鴻烈

好多舊人

係咪我電視有問題,咁撚懵既

大閻生幾霸氣

個細路宜家都應該大個咗

咁易比你接觸死囚架咩

點解田蕊尼成日做埋啲硬膠角色

純粹為左睇舊人而睇

選角係唔錯，魯芬馬蹄做惡霸，鼎爺做惡獄卒都入型入格

負皮so much

順嫂，李麗麗，郭徳信都退哂休

好慘

阿田啲眼淚自然過依家

撇開佢太舊呢個因素，其實套劇嘅演員同劇情幾唔錯

蒙撚到套妙手仁心仲清過佢

啲人都好戲好多

其實阿田阿蘇兩個角色調轉咪仲好

如果呀田唔拍呢套戲
仲有冇宜家咁出名

家姐得八九歲但好撚偉大

佢地睇返會唔會屌晒鬼

大塊田做蘇玉華家姐
感覺好怪 年齡外表睇落大塊田似細妹
係咪調轉左

咪係 點睇蘇都大過田一截啦 點會做佢細妹架

咪係

十年前劇情演員好過依家唔出奇，不過算喇，一講話係倉底貨已經趕走大部份人

但靠演技搭救又說服到我

個人阿蘇做奸角幾新鮮

細妹而家大個左咩樣

成20幾歲

以前睇哂成套 幾好睇

仲以為會食埋隻小強

曱甴

蛋白質

唐寧bb岀場未？

贏晒TVB今年D戲啦

我一直以為 蘇係大

故仔同演員好過好多而家既劇

好噁心

唐寧會唔會係細妹？

成套野好懶係煽情好造作

唔想魯芬死

唐寧係細妹

拍攝手法好復古 好似以前嘅電影

唐寧啊

我暫時都覺得唔錯

獄長好型

又開槍

大言生

力王

好型啊

烈哥 同 魯芬

痴9線

痴能線

其實死囚又真係冇野怕

個獄長 係咪 嚴生
死撚左好耐

幾好睇喎

好撚垃圾

尊重下死者得唔得

唐寧bb好靚女

成班tvb打手

真係播死人片

魯芬
死囚戲份唔多，但好深刻

無論以前定而家唐寧個樣真係冇變過

其實套戲係咪用papillon劇情?

全部男女主角個樣都無變過

好高清
人靚連vcd都變4k質素

3件過身

睇呢套D劇情同拍法
就覺得而家TVB D編劇同導演都係垃圾黎

真

agger 畫面質素都係其次

蘭花系

片質靚過大時代

我都覺唐寧好似特別高清

啲演員都唔可以同日而語喇，人地一個眼神就交到戲

手中j

仲有邊個？

魯芬 陳鴻烈 仲有邊個

曾守明

幾好睇

屌，係咪咁撚多港豬睇cctvb啊，套鳩套鳩劇都開post，仲勤力過啲五毛

鄺佐輝

其實將依家凌晨重播既妙手仁心放係九點半播分分鐘仲大迴響 起碼多人睇

咁撚似力王套戲入面果個獄長

我一早就留言話力王 但冇人理

果個獄長大咪哥都死埋

家駒

唐寧

搵我？

而家
大妹應該係死肥妹
2妹靚女

dllm 俾屎你食仲要大嗌好好味, 最緊要飽肚

細細妹好得意 佢仲似蘇玉華啦

胡諾言嗰樣都冇乜點變

法國樓主所有tvb 劇集都睇

大塊田等於肥妹
嗰頭都咁大

500負皮

一個po到完

人地返緊工架

hana化左妝係幾靚

阿蘇阿田啲對手戲幾有戲味

蘇玉華真係幾撚索，由細丁到大

熟女來計 係幾撚正

但係好似仲係單身

仲要識煮嘢食

潘燦良條女

佢男朋友咪潘燦良，冇結婚啫

屌你仲要係大奶奶
大佬真係人間性器

唐寧做戲真係麻麻

佢負責開po only?

咁都叫大奶奶 你揸過波未

仲唔快Ｄ follow hana bb

我一定屌

呢個世界邊有打手呢份職業

吊你自己老母啦
想吊我老婆，十世啦

個呀媽咁好死

同死左個個啊媽差好遠

慧詩次次都係做呢啲角色

依家係咪再係tvb

收養阿蘇嗰個阿媽最賤格，其實係抵死

有冇人用蘭花劫首歌做鈴聲
好好聽
第一步~~~

下集係咪相認

好撚憎首垃圾歌 仲有唱個條友把聲好似搏屌咁

依家仲有人用鈴聲咩

係，節奏都算明快

蝦餃仔阿媽唱 終於唔係星夢嗰班

佢應該無聽過星夢之外個班人唱嘅歌

好似清左 大家快Ｄ睇番啦

一時時喇

萬朱沙華

d亀剩係識兇人

河國榮仲係tvb鬼佬擔當

而家tvb 仲有冇鬼佬

阿一都冇係tvb

嘩，樓小姐仲好瘦

近鏡都還好,遠鏡仲以為自己部電視壞左

正義撚唐寧

最後晚餐

Tvb播完不懂女人
以為女人劇岩香港觀眾口味
之後搵返倉搵到套女人主流蘭花劫
想繼續食住條水
點知失敗左

田蕊妮個角色好7煩

仆直就梗，一講倉底貨標清邊個同你睇
我睇都係想睇阿田阿蘇鬥戲，so far啲情節都ok， 起碼好過依家啲膠劇

忠奸人啲friend

咁細個既事仲記得

睇TVB死全家

畫面好懞呀!!!!!!

田蕊妮個角色好煩膠咁

好似睇緊以前重播劇咁

冚家係監獄度相見

一認番就兜把星

三姐妹啲對手戲

呢個女人好似好耐無拍劇

撞車啲特效

就黎打靶仲叫佢冷靜

撞車啲cg 真係笑撚到我

趙翠儀

其實細個咪又係睇呢d，下下講高清做咩
同埋倉底唔一定唔好睇，千謊百計夠倉底啦

貪錢嘅女人

阿田都依家都信阿蘇冇殺人

蘇玉華係奸

田蕊妮

啱呀，睇高清又唔會清高啲

以為宜家凌晨12點

講大話完全唔眨眼，係咪反社會人格

唔係趙靜儀咩

下集魯芬rip

套劇未播之前唔知蘇定田講過呢套劇係佢從影以來最奸嘅角色（我齋聽無睇所以唔清楚係邊個講）

蘇

殺左老母？

阿蘇嚟，不過我印象中阿蘇以前都係做好人多

原來遲d三姊妹會互殺

笑左d人得閒入黎續個續個負評留言

係喎，唔講唔覺，真係辛苦哂啲人

我都見到
條友是咪好憎套劇，但又要咁費神入嚟逐個負評

我有成22個負評

啱啱留言又負評咗

無睇套劇，見到咁忍唔住笑

一留完即刻有負評，睇嚟真係捕住

我剩係知三個都會入去坐

續個留言mon住 真係辛苦唒班風紀

今日無睇，諗住入黎追post今日劇情去到邊，點知個個comment都有人俾負皮
邊撚個咁鳩得閒捕住

人地唔係負皮你個留言囉唔該

sor

其實啊蘇有無殺到佢老母

琴日炎生 話 佩湖 你唔嫁得架 念慈會死架

係咩意思

係咪因為阿蘇做開好人，所以你地到依家都睇唔出

點解tvb個網無今晚劇情睇嘅，係咪收視太差放棄update了

其實清左好多，唔知係咪tvb有搞過，抵讚

做鬼囉

打靶

又話投胎投好D,又話回到天上,想點

啲對白真係好諷刺

屌呢段好正
成世又窮又折惰
仲講永生

魯芬做戲真係幾好

臨死叫人信主

魯芬呢段好應棍

窮人千祈唔好生仔

做人替死鬼，為錢咩都可以出賣

留返拜山先講，笑左

魯芬做得幾似

幾豁達都好，邊個會唔怕死

塞100蚊加幾枝煙疏通下咪得

到最尾一刻都係唔想死

三槍

苦肉計

呢啲先係人性

均叔:好呀,但你要比我砌一獲

拿拿聲啪左啊蘇啦 好撚煩啊

有2條on9糾察特登入黎個個留言負評

無睇

咁驚,真係有做到

好明係佢做

作賊心虛

應該真係有殺人

之前收買證人同搵替死鬼已經肯定係佢做

綠燈啊

快啲死啦阿蘇

喂逐個留言負評果個傻仔藏頭露尾做乜姐,夠薑蒲頭呀?

認埋殺人
咁重有咩嘢戲做

都好明顯係佢殺啦
之後個15集拖住黎做

成家人都癡線

個細路女10年之後再係電視度睇翻自己拍套戲

後面個15集講阿蘇點玩阿田

個童星

好賤

識得佢

到依家仲扮可憐

十年後應該仔都生埋喇

唔好痴線喇 拍依套戲果陣最多咪10歲

想知佢ig依家有幾多萬followers

宜家仲有無拍劇？

ig係咩？

講緊頭先個少女蘇

算啦，嗰阿媽都係抵死

阿蘇：你偷我雞

超級
Cg

佢個樣好適合做呢d角色

係咪iammojai?

30都未到

Yes
一萬人姐

係咪可以全劇終

點解可以咁痴線

仆街 咁既樣都係一萬

ig好多粗口

啊海

發姣打啊海

三個女人都咁煩

啊海咁有錢
都搞唔掂咩

係囉 民初上海 大戶人家喎 比錢乜都得啦

乜藥黎？

法租界麻煩啲

個樽藥係啊海安排？

又替死鬼又搵死囚試藥，呢套嘢幾黑暗

劇入邊個樣都還好
大個女就

三姐妹分別係聖母膠，自私撚，正義撚

認唔出

死仆街
負評個三條仆街夠薑就死出嚟

套垃圾大陸劇推你老母臭閪
死仆街

頂你留番拜山先講唔cap cap呢d

無需審判 即時槍決

睇死都係一條毒撚幾個分身玩負皮
屌你老母
要搞就搞個套大陸閪劇
屌你老母

我覺得呢套劇幾好睇，呢幾晚都坐定定追，點解咁多人嫌棄，反而撒嬌我一集都無睇過

咁激動做乜

Same here

Same here
屋企老中青用緊四十二寸追緊呢套

Same 真係唔明個套咩撒嬌女人有咩咁好睇 咪又係講埋啲情情愛愛

對眼成條線咁

因為無線地拍咩都咁老土
好啱拍呢d老土時代嘅劇
(即係蝗話嘅狗血劇，勿屌，覺得廣東話嘅老土嘅個字唔夠全神)

幾年冇睇TVB
見到呢套舊劇好奇都睇咗半集
嗰啲乜嘢撒嬌的女人
之前撈家返嚟拍個套野我都冇睇

臨尾10集左右先開始睇
完全將成個社會矛盾浮哂上水
最impress我係影射左馬雲派一億出黎支持初創企業發揮創意背後動機
D人話馬雲好人真係笑大人個口
不過呢D underlining既訊息應該係我先會理
有人想知再講

睇左, 又幾好睇
但第一集幾悶

唔多見有人討論你講嘅野，fb剩係不停見人share王浩信同唐詩詠嘅感情戲

啲人留意王浩信唐詩詠多過宣萱林文龍

跌穿二十點俾老細屌??

冇留意
咩事

呢套都有睇
好彩冇話抄prison break

咁多負皮😨

正常
因為大部分人都睇唔明
就咁當一套好普通電視劇咁睇

劇入面王浩信是個不想打工，想有出息做老闆的人 （我諗大部人自己都有咁既諗法）
從而改變自己生活
但問題是沒家底沒父幹，
只靠自己一雙手試過撞版好多次 （連仔連撞版既氣都冇，但係又成日想做有錢人）
終於好努力咁諗到一個過千億既idea
idea是idea
實行還是需要資金
最終咁努力底下
窮人只可以將成個概念以50萬賣比人
以後發展成點都唔關自己事

recall 馬雲準備一億資金
資助香港人用新意念創業
每個單位有100萬用來發展
姐係最多可以有100個意念
到盤生意成功既時候會歸香港人嗎？
不了，會歸馬雲

仲有好多其他野睇到的
不過我睇左唔係幾多集
得閒先重新睇過

對住嗰殺人兇手講呢個世界有天理

咁少人討論嘅

最尾 蘇飛 死左，蘇玉華都死埋

星期六日冇人睇

認真，睇呢套，幾exciting ,好過而家d 咩垃圾劇

搵死囚試藥好黑暗

用剩餘生命造福人群，講到咁偉大

好少人識欣賞，明明啲劇情演員好過依家啲膠劇咁多

沛湖搵家姐頂罪？

呃家姐做替死鬼

心寒

比錢搞掂啦屌你個臭閪

呃嗰親生家姐生cancer

痴線咁嘅人都有，快啲啪咗佢啦
有無人睇到沛湖頭先比咗啲咩個醫生？

鑽石戒指

沛湖好仆街

竟然係搵大家姐

係阿海俾佢嗰隻鑽石戒指，收買個醫生

咁撚仆街，自己家姐喎

之前以為背景係香港，原來係上海法租界
跟住就諗，點解 set 上海而唔係香港

我仲以為星期六日冇人睇
btw, 頭先嗰個係兒歌金曲頒獎典禮嚟？cosplay關勁歌金曲咩事

頭先掛住睇連登分心咗，想知佢收買個醫生搵替死鬼係指定要搵阿田定係醫生咁啱揀中阿田？

等陣等我開POST先

香港死刑係絞刑？
不過我覺得因為上海先可以選市長（陳錦雄嗰角色），可以特赦啲犯救阿田

指定要搵阿田，因為阿田之前搵嗰醫生俾阿蘇知道咗，更何況係親生家姐先會肯做阿妹替死鬼，近水樓檯，阿妹真係好狼死

陳錦鴻對阿田都幾好

阿田

放心，最尾冇事

一集平均有兩三個高潮/伏筆位

好賤呀

今集仲有無唐寧

唔知點解睇呢套劇啲時間好似過得好快，話咁快就剩返一節

主要演員 都係識做戲
又唔會夾硬推個唔識做戲嘅新人

好少見阿蘇演奸角，一嚟就係自私冷血大仆街

我都覺

暫時節奏好明快
主線幾清晰，剪接唔會東一忽，西一忽

幫我＝替我送死

好似人地欠咗佢咁

點解可以咁pk

佢老公咁有錢 叫佢老公搵替死鬼好過啦

仲講到自己無辜咁

想睇佢細個發生咩事 點解變得咁恐怖

點解阿田去西郊既？唔係幫蘇咩

自己殺人仲係度發爛咋 要全世界幫佢一個

唔得，叫佢老公搵替死鬼咪間接承認自己殺人，依家嗰老公仲以為佢係無辜係好人

佢要返工 放咗佢個仔去西郊訓練營 知道自己有病好掛住個仔所以去接佢（好似係）

無辜但翻唔到案嘛 搵替死鬼幫佢死啫 唔係認罪嘅

尋日嗰集講佢俾嗰對賤人養父母當成黑金魚擋煞，結果變成自私撚

屌親人都可以咁撚賤，大家姐仲要喊哂咁話幫唔到佢
有病

想大巴大巴車落阿蘇到
點解可以覺得自己無錯 係佢老公同家姐錯

首歌

真廢

kick親

等睇阿田衝出黎話係佢殺

好緊張

到底點解之後無事

緊張關頭完

聽日就係

真係

想知劇情又唔想追 有邊度有得睇文字講

比100蚊古明華咪搞掂

又係蘇基

蘇玉華做阿咪呀 果陣都係自私精

情節好緊湊，認真幾好睇

呢套真係值得星期一至日播，次次都停係關鍵位

阿蘇洗唔洗死

好過套撒嬌次次停埋啲位九五搭八咁

同問
我兩樣都想睇，但而家想睇咗文宇劇透先

第一二集慢，琴日今日開始好睇

Wiki

重新剪接過梗係

認真，劇透咗會少咗一半刺激，尤其中後期以逃獄為主
利申：以前睇過不過劇情忘記得七七八八，知道結局

上面都有巴打講咗邊個會死
我係想知點解沛湖出咗獄之後仲要繼續害阿田

因為條友驚佢家姐會逃獄

佢要死，不過唔係呢個位死

家姐逃獄的話，沛湖會比人捉返入去咩

唔會 其實我都唔係好清楚
我之前睇 沛湖害佢家姐 之後佢家姐傻左 佢同佢家姐講叫佢唔好扮野 返反入監 咁我估應該係唔想佢出黎掛 至於點解唔想佢家姐出黎 我就唔清楚

有post😂😂😂

阿狗？

其實套劇幾好睇 咁少人討論

你睇吓有幾多負皮就知喇

依家d 00後係咪唔識呢d演員

琴日個集無啪到過蘇

咪淨係睇開膠劇

真，依家TVB三套都好高汁
如果係十幾年前播已經上左神枱

邊三套

陳錦紅 正

老實講呢套野啲小朋友全部都幾好戲
三姐妹細個 光仔啲戲都唔錯

唔知睇番十年前自己會點

陳錦鴻好型

阿田個角色好煩膠

咁撚笨實既角色真係睇到人都躁

若果蘭花劫依家拍，田芯妮個煩膠角色應該由陳凱琳做

思達先係煩膠表表者，加埋脆魚做奸角沛湖

炎沛湖好賤
呢套嘢除左低清咗啲，真係好正

好似後生左d 佢可能做唐寧個角色

係度dum波鐘 等家姐做佢替死鬼

佢係咪傻

笑得咁開心

呢幕我諗起刀下留人

好撚賤

兩個都笑
一個笑可以做替死鬼，一個笑有人做佢替死鬼

炎沛湖好撚賤

睇到嬲嬲地 一槍搞掂佢啦

田蕊妮個角色都幾煩膠

呢幕真係諷刺

唔同情佢 太on9

係咪可以永續交換唔洗死?次次臨執行死刑前幾日就話自己先係兇手

我覺得呀田似呀妹多啲

推個家姐去死，正人渣

好睇

河國榮在TVB

屌即刻熄電視唔睇

神logic

一個賤格一個煩膠，兩個一齊啪啦唔駛煩

屌，我以為近視又深左

真心好睇 三個都好戲 故事唔差

狗也不屌

沛湖咁叻心計？
我冇睇幾集

68年同77年

除咗低清啲，真係好過而家啲劇好多

死左個證人份口供唔洗理啦？家姐自首唔係同份口供有矛盾咩？

起碼好過今年一半劇集喇
十年前播三十點以上走唔甩

有冇光仔大個嘅樣
好似以前細個睇電視都係佢做童星

深度，唔係鳩劇港女劇

呀蘇似老啲咁

依家咁多人盲反

我係話啊蘇68，啊田77

炎沛湖好自私

個膠比選角嗰個

家姐有胃癌係真定假

假啦

仲做戲

佢點氹人做替死

呀蘇set呢個頭老左十年
呀田呢個髮型就後生十年

呀蘇比鑽戒醫生，醫生設局屈呀田有胃癌

兩個本身都老相

收買醫生 等阿田以為自己有cancer自願做替死鬼

我以為得我咁覺得

agger 有friend話好低清就唔想睇

thx巴打
唔得閒集集追番睇

阿妹相對算係正常人

屌

thx巴打

正常就洗走個厹啦

咁快得返一節

之前都有巴絲講過，睇呢套啲時間過得好快，我都覺

所以唔好怪依家咁多3D爛戲呃人錢，班人齋睇嗰畫面靚就出哂水

唐寧81年
呀田只係大唐寧4年

咪就係 d警察點做嘢

究竟係阿田嗰樣老相，定唐寧嗰樣太童顏

上海喎

有冇人話我知點解局長同阿田 唔一齊
要偷偷摸摸

呢啲咪警察囉

人地已經有嗰有錢老婆，名義上阿田係情婦

樓小姐果陣幾正

呢段鬧交好戲到

好好戲

阿田 唐0 阿蘇 係親生三姐妹？
個親密度有d奇怪

陳曼娜咁似陳方安生

萬珠沙華

萬朱莎華做呢啲高智商幾好

嗰頭似梁愛詩多啲

同埋阿田以前做舞小姐，驚影響言亮選市長嘅前途

細個住孤兒院 然後分別比唔同人收養咗
近期先相遇返

呀田可唔可以唔好咁撚大愛

我萬珠莎華份人就最講道理

D外國人都好專業

thx bro
咁到底邊個先係真殺人兇手 之前無睇
田？

呀蘇囉

果陣仲有kelly唱主題曲
呢家簡直係天方夜譚

建議你睇一次呢嗰post就會明哂之前啲劇情

你個仆街仔！

但係好難聽囉

依家係星夢星夢星夢星夢星夢星夢

Agger

已經頂唔緊啦 要上網重新睇過哂佢！！！

阿田有絕症係假既?

呢套戲可以睇返以前啲演員，有好多個依家都冇拍

假，阿蘇搵醫生屈佢
咁阿田先以為自己就死先會做替死鬼

好仆街

屌 炎沛湖真係睇到我嬲
咁自私嘅角色都有

呢度見到唐寧同佢養母喊到成個豬頭咁
睇到眼濕濕

點解之前播大時代仲清楚過依套

岩阿 唐寧

好彩頭先睇蘋果報導話就算收視差都唔會腰斬啫

大時代都無放大到16:9

其實我又唔覺啲畫面真係咁差啫，以前都係咁睇無乜問題，反而望過兩眼撒嬌，啲畫面睇到好唔舒服，唔識形容，覺得有啲似大陸劇啲畫面咁

不懂撒嬌的女人好暗沉 有d霧霾feel

諗起以前7天中的希冀啲畫面都係咁，懶靚但好迷濛

胡定欣

兩大視后

好後生好飽滿
自從做咗視后之後就變到好乾好殘

條命係自己一手救返嚟

阿蘇個陣...好後生

阿蘇個頭真係好柒

貓哭老鼠

嚇死

逼我害死我最錫嘅家姐

扔爛張相
又辣人隻手都冇比人發現

光仔好慘

笑咗

光仔幾好戲

呀海好撚蠢

收光仔返嚟 有無目的

都估到佢想收養 咪教壞光仔

咪係囉 叫到咁大聲都無人聽到
明明黃智賢同其他人先岩岩行出去無幾耐

想補償等自己個心好過啲？

頭先佢個眼神仲以為佢估到內情
點知原來佢仲覺得阿蘇最好

好陰毒

阿海嗰樣真係三十年都冇變過

阿凱做好男人真係一流

等睇影視台風紀負評你

我連我嗰仔嗰老豆都敢插啊
怕佢有牙啊

阿田定欣係呢套嘅表現比鬼同你OT同喵喵星自然好多

胡定欣好正

都係覺得以前做配角嘅胡定欣正過而家
諗起婠婠

有無人覺得馬蹄露好正

婠婠
細細個就j

事實嘅嘢心照就算

當年覺得婠婠嗰隻邪氣吸引過師妃瑄好多

是泥質手

一直都好欣賞maymay

馬提露都做得幾狠

兩個都好正

呢段 馬蹄露 同 胡定欣 幾好睇

陳自瑤

yoyo好正

果時好pure

Yoyo好正

咪係囉,
係冇咁清啫,
睇到咪得囉,
啲人演技又冇問題.

個個知係十年前拍就話唔睇

最多對白係呢段

呢個外國佬係咪ATV版大時代2個賽斯

仲試藥

我係吳卓羲都唔識揀

囚犯試新藥？

魯實醫生真係好魯實wor

之前都搵過阿蘇試藥

逢法國佬就叫Pierre

咁快完？

啲時間真係過得勁快，又一集

其實幾好睇

又停喺呢d位

好睇喎

其實雖然舊左d，但都幾好睇 d人既演技自然過而家

講真 婠婠係正，但唐寧正到仆街

好想比唐寧一對一教化

其實又真係幾好睇
今日我可以坐定定睇哂一集

好感動，多人討論咗
出面啲人一話倉底貨就話係垃圾，但明明呢套唔係膠劇嚟，十年前嘅tvb劇真心唔差

其實呢套野唔差喎
係冇高清啫 但夜d妙手仁心同皆大歡喜咪又差唔多 冇乜問題吖

我都想

自問係TVB迷，呢套係好睇，d人演技幾好
講真已經好少睇而家d劇集，質素真係差過以前d戲

呢套畫質好差咩？
點解我覺得完全冇問題

呢套幾好睇

畫質高但劇情膠啲人戲差都無用，但依家啲人都唔係咁諗

如果呢套收視差過巾幗三證明依家啲觀眾連分辨膠劇嘅能力都冇

已經係差過 跌到得十幾點

D人話起哂格我真係無呢個問題
如果呢套係依家拍一定高收視
劇本唔差 演員埋班都係做得戲
唔明有咩咁差

邊有起格
我屋企部電視睇好正常
好多人睇都未睇就批評咗先，人講佢又講埋一份

"主要投訴《蘭花劫》內容指不滿黃金時段播陳年舊作、題材過時、畫面質素差及有蟑螂大特寫。"

頂，為反而反都諗個好啲理由，曱甴都好投訴，咁睇discovery channel係咪會自殺

唔明點樣題材過時囉
自己唔啱睇就夾硬搵野投訴，呢啲人好黑人憎

我屋企部四十二頂多咪遠景朦啲，話起格嗰啲係隻眼定部電視有問題

明珠台都係做緊prison break
其實我覺得呢套認真睇會發覺幾警世
呢個社會太多大家姐一樣嘅啲港豬，成日話血濃於水，大愛包容，結果就會俾二家姐之類嘅自私撚搵笨攞著數，少數好係阿妹咁心水清嘅人話埋比你聽二家姐係奸嘅就冇人信，最後仲要俾大家姐累死埋，真係好人冇好報，人蠢冇藥醫

應該係佢地對眼起格

10年前既嚴謹

呀蘇對呀田假到

笑得你咁開心

我無講過，我無見過

點解今日無人討論
好想搵人一齊鬧爆呀蘇

講大話唔眨眼真係好恐怖

一模一樣

雙重控罪

後尾蘇菲點解入埋去

真係好恐怖

呀田好on9

救阿田逃獄

唔好再嬲二家姐
係咪傻㗎

屌 笑到仆街

世界上係咪有呢d人

係咪清左好多？

大塊田十幾年前都仲係做大愛左膠

左膠一地都係喇
阿蘇嗰角色係現實直頭熟口熟面

唐寧BB

咁又係，講咗又點

姚瑩瑩d戲真係

睇啲老戲骨做對手戲真係正

陳錦鴻

可以為佢連市長都唔做,但又怕出面人知關係?

胡定欣都幾多戲喎

等睇大愛田感化成個監獄

嗰個年代會唔會講bb

就黎過千負皮
全連登負皮最多係邊個post

其實都唔係咁難睇啫

定欣做配角啲戲自然啲

阿田 周圍去救人， 好偉大

大愛田

好有愛

馬蹄做呢啲果然得心應手

要感恩

個樣真係好衰

好恐怖

抵撚死

屈蘇菲

佢好恐怖

鼎爺同馬蹄露有無做過愛？

原來堅

係蘇菲屈佢

蘇菲只要識得感恩，就可以得到大愛田嘅寬恕

Keep住唔跌牙籤都做到d表情咁衰

胡定欣十年前好戲過呢家

兩姊妹都係大愛撚

胡定欣個角色好似冇乜用

Yoyo陳個樣好傻 好蠢

對付惡人係要用呢啲方法，真係冇得手軟

又真係喎 佢以前幾好戲

要感謝主

佢做配角會好啲

好正

蘇小姐都開始黑化

十成係阿蘇報警拉返大愛田入倉

胡定欣係套戲入面feel到好心狠手辣

無兩個家姐咁煩

之後會有用

唐寧bbg好靚
我覺得套野好好睇

女版黎耀祥

寶係驚呀田篤爆佢先係殺人嗰個啦

大愛田仲未感化哂監獄啲人，點會咁快逃獄成功

其實幾好睇
點解啲人要盲反

保護阿田

其實篤爆佢都冇用，有雙重控罪保護佢

同意

監獄仲要一次過無哂大愛田同大愛菲兩件感化官

我幾肯定胡定欣將會係呀蘇最大既敵人

網上話收視得十幾點
吓左跳

胡定欣呢套配角嚟，boss要等番大愛田對付

痴線 蘇小姐個樣無變過

無老過 永恆童顏 好靚

d 人咁強調畫質, 倉底..
但睇演員陣容 都知應該唔會差,
蘇玉華, 田, 唐寧都掂嘅
陳錦鴻又無問題
阿海, 胡諾言, 呢 d 又穩穩陣陣

between負評過左千

痴線，仔都生埋仲咁後生

叫佢依家拍返幾個鏡頭, 攝番入去套劇, 應該都無人分得出

d人盲反姐，不斷吹奏射鵰同不懂

呢張 佢對仔女都好靚，好難相信係兩子之母

小心被班風紀負評你

講得啱

射雕好睇嘅點係邊食飯個陣睇覺得套嘢好悶

唐寧個女真係好得意

唐寧真係好撚正

圖

其實呢套戲 劇情同發展節奏都同依家之前d tvb戲好唔同
一次又一次令人絕望 打靶又打唔成
惗著有教化官幫拖 點知教化官自己炒埋
有特赦令可以收隊 點知市長又瀨埋shit
如果大愛田唔係做好人做到咁極端 應該會幾好睇

btw睇到依家一半都未分到蘇玉華係好人定壞人

點解仲分唔到

咁點解佢俾錢老實醫生 叫佢唔好用大塊田試藥

咁壞人都會被良心拷問，始終都係親家姐

呢套劇平均兩集死一個人

蔓珠沙華

大愛田幾時死

天煞孤星大愛田累死哂身邊啲人都未死

yoyo好撚正

仆你個街，第一次睇心諗咩料咁清

唐寧仲正

認賊作母

又預言

逃獄

蘇小姐好直接

冇時間面紅喇 好cute

大愛菲爆seed

又利用兵仔

收兵

Prison break

用包過霍亂死人嘅布嚟包呀田

霍亂唔會咁傳染，唔駛驚

無病都搞到有病

蘇小姐快點來教化我

嘩 大愛田同大愛菲疊埋一齊

鼎爺好可愛

竟然有阿夢

阿蘇真係好仆街

原來佢有朋友

阿夢依家都失咗蹤

炎沛湖係咪有反社會人格

個笑容

大愛田好on9 煩夠未

啲朋友邊度嚟

我唔想逃獄呀

樓主輕鬆呃負評

好想兜巴星大愛田

係喎，走得甩都要自願返去

就咁pat係街

咁先係大愛精神

痴線架

件衫做乜

個癲婆要左件衫唔知會點

實比人發現佢地匿埋喺嗰度

真係無腦嫁

話說可唔可以自己走先？依家救嗰仔

有得走就走啦 咁想死
走咗都係當你逃獄 又唔會拉返蘇嘅 驚乜

係咪真係咁想死

得返佢

大愛田on9夠未

咁撚on9都做到醫生

田又 on99 周圍走

做醫生都咁低能

on9無藥醫

碌柒了

本身阿田又唔知自己冇病咁緊係想份返獄算

頂大愛田真係痴撚線

結婚係墳場結

教堂嘛

播過架咩 呢套？

真係睇到好嬲
點解可以大愛到咁戇鳩無腦

真係集集都高潮位cut

大愛田好撚煩，嗱嗱聲啪咗佢啦

蘇菲又唔同佢講

累埋唐寧同兵仔

呢套有啲位真係好唔合理

有做過架咩？

1000 負皮

想睇阿蘇快啲整死大愛田

當年海外收費播過，一早成套有得down

勁呀可以爆po

不如唔好再出新POST,爆左依個就算, 由依套垃圾完左個討論。

翡翠台冇做過，但呢套賣過埠，網上有資源